除了會凍一切都美好

天文台又幾抽得
連登仔們發揮你哋嘅創意吧

DLLM

除了會凍一切都美好
全靠暖氣保住我身體
然後發覺今日上班 朝早冇野做

寒冷世界令人練成 冰水沖洗面龐
睡醒一刻得一度
能開心使用冬天的法寶

儘量掂床褥 逃離那寒温
癱癱抖抖又做下 港豬都好

沿途在 修理著塞了的企缸
祝你在暖流下平安

儲水式 煲水也煲到天光
沖個陣睇住計時錶
驚沖沖下冇暖水 卻係周身番梘
誰能幫幫我 煲多幾轉水比我
形勢壞透只好叫喊
寒冷就要用聲線代替

有冇人接第二段

除了會凍一齊都美好
塗了洗髮沐浴露
賞試快快手用暖水
計住佢或者可清潔到
10度裡樂觀

呢段差啲

Ching 你第二句已經唔啱字數唔啱音

推

填填下忽然諗起要貼題

第二句：塗了洗髮水後沖沖泡？

銀河福音員

好啲

福音員係咩料